屌你老母日日跌

升市跌少少 跌市跌多多

呢半年都升左6千點啦 係咪跌番1千點都唔得呀

甚麼牛3都是騙人的

升到水尾先叫牛3，不嬲都係咁架啦
同前年4月之後個個先吹牛3一樣，4月前冇人吹牛3

跌市你先黎買升

都冇晒利好消息
應該都係陰跌陰跌咁

根本咩牛熊一二三 既理論已經out撚date哂

好心咪撚再講 牛熊一二三

買跌囉 又唔一定升先有錢搵

put熊

階梯式下跌係股市中最難對付的